林伯特 你知唔知你嘅行為將會令你喺我地曼城迷心中的地位變為零

我地曼城好難得先出到一個legend
你竟然走去教車仔

Sor
唔記得左呢隊波冇球迷

好羨慕車仔有林伯
我地得哥迪奧拿咋

哥迪奧拿都搶埋

官方搶林伯
球迷搶哥迪奧拿

簡單講 成班歷史拎u

鏝城fans全部10後
最大都得9歲
攞u好合理